摩連奴你睇下你個狗樣！！

拖丹要come了

果陣d車迷點忍

第二場就嘈，個年轟迷好似忍到十二月

半場比隊閪波炒三比一

樓主有乜好意見

未護級都無資格嘈
話哂daddy幫暴聯三冠
帶番上歐聯

系 哥狗係英超都未試過拎歐洲三冠皇

樓主唔入我post搞到輸

呢家入得唔得

今場個樣仲撚好笑
屌佢老母

Gummm

熱完身未呀你

賣啦 有價好放

咪撚嘈啦犘狗